{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099603",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 돌"
    },
    "text": "こんにちは。cafe dolです。 cafe dolは直接ローストした良いコーヒー豆で販売するコーヒーと手作りジュース、生フルーツジュース、スムージー、クロッフルなどおいしく真心を込めたメニューがあります。 清潔で快適なcafe dolにお越しいただき、快適な時間をお過ごしください！ cafe dolは毎日10:00~22:00まで営業しています。 中華駅の2番出口から徒歩5~10分の距離に位置しております。 メニューは豊富に用意されており、エスプレッソから様々な種類のコーヒー、ティー、ジュース、スムージー、パン類など様々な選択肢があります。 最も人気のあるメニューは、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、キャラメルマキアート、カフェモカ、バニララテ、トピーナッツラテ、イチゴジュース、キウイジュース、スイカジュースなどです。 各メニューの価格は様々ですが、リーズナブルな価格でお客様を迎えています。 cafe dolでは、お客様に快適な環境とおいしい飲み物、料理を提供して楽しい時間を作っています。 そのため、多くの方々がcafe dolをよく訪れる場所として知られています。 また、直接ローストしたコーヒー豆で提供されるコーヒーは、お客様から愛されています。 cafe dolで提供されるメニューはすべて真心を込めて作られており、お客様のお好みに合わせています。 毎日新しい感じの飲み物や食べ物を体験できる場所にお客様が訪れています。 加えて、cafe dolは清潔で快適な雰囲気でお客様を迎えています。 リラックスした時間を過ごしたい方におすすめの場所です。 cafe dolには多くの利用者が訪れるため、お客様に良いサービスを提供して満足度を高めています。 したがって、cafe dolでは常にお客様の意見を尊重し、フィードバックを受け入れ、良いサービスでお応えしようと努力しています。 疲れた日常で少し休みたい方がいらっしゃって、リラックスした時間をお過ごしください。 cafe dolはいつもお客様を歓迎します。 多くの方々のご来店をお待ちしております。 cafe dolではおいしく真心を込めた飲み物と食べ物でお客様を迎えています。 多くの方々から愛される場所として、お客様がたくさん訪れています。 cafe dolは毎日10:00~22:00まで営業していますので、ご来店の上、快適な時間をお過ごしください。 中華駅の2番出口から徒歩5~10分の距離に位置しているのでアクセスしやすいです。 cafe dolに来て、美味しいコーヒーや飲み物、食べ物を楽しんで、リラックスした時間を過ごしてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "cafe dolは毎日10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "cafe dolの場所はどこですか？",
            "answer": "cafe dolは中華駅の2番出口から徒歩5~10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "cafe dolでは、エスプレッソから様々な種類のコーヒー、ティー、ジュース、スムージー、パン類など様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "cafe dolで特に人気のあるメニューは、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、キャラメルマキアート、カフェモカ、バニララテ、トピーナッツラテ、イチゴジュース、キウイジュース、スイカジュースなどです。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "各メニューの価格は様々ですが、リーズナブルな価格でお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "cafe dolの特徴は何ですか？",
            "answer": "cafe dolでは、直接ローストした良いコーヒー豆で販売するコーヒーや手作りジュース、生フルーツジュース、スムージー、クロッフルなどおいしく真心を込めたメニューがあります。清潔で快適な環境でお客様をお迎えし、良いサービスとリラックスした時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どうやってcafe dolに行けますか？",
            "answer": "中華駅の2番出口から徒歩5~10分の距離に位置しているので、アクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "お客様の意見やフィードバックは受け付けていますか？",
            "answer": "はい、cafe dolでは常にお客様の意見を尊重し、フィードバックを受け入れ、良いサービスでお応えしようと努力しています。"
        },
        {
            "question": "cafe dolは何時まで営業していますか？",
            "answer": "cafe dolは毎日10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "何が一番人気のあるメニューですか？",
            "answer": "cafe dolで特に人気のあるメニューは、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、キャラメルマキアート、カフェモカ、バニララテ、トピーナッツラテ、イチゴジュース、キウイジュース、スイカジュースなどです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 819,
        "QA": 606
    }
}